其實有冇人覺得捱貴罩無問題

我唸好多香港人唔會介意口罩價格升一倍，俾供應商用更高成本價係全球收購，就算供應只升30%都係咁話

我屋企儲量得翻1星期依家450/盒都照殺

豬咀啦

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

唔買炒價
冇口罩就唔出街

樓價炒到咁高都有人買

口罩算咩？

450不可接受，就算係level 3

有錢都唔係咁送畀人洗

捱貴係冇所謂，但唔想益黑心藥房
仲有貴都要貴得合理，百尻幾蚊買盒LV 1真係唔抵
之前amazon medicom astm lv 3罩USD20 一盒50個我都會買

雖然我都係咁覺得⋯琴日見到有藥房賣400一盒我猶豫左，過左陣翻黎就無曬，真係cls

岩啊如果信得過既企業抬價真心無所謂

但係真係唔想俾幾舊水俾人血藥房

你有幾個星期就唔洗啦
現在我這邊都開始有貨喺架

100盒 頂盡

白撚痴

錢無左可以搵過 如果真係無 貴D都買返盒啦為健康著想

講真 呢個時候你肯捱貴罩 代表你真係有需要先會去買
如果個價好似平時咁50蚊 實大把人屋企有幾盒存貨都會仆去買 呢個時候加價先保障到真係有需要嘅人